覺得警察濫用武力唔岩但示威者唔應該以暴易暴既入一入黎

回應呢個傻仔：

覺得扔汽油彈 扔磚啱既唔該同我入一入黎

知唔撚知點解後生仔要冒住生命既危險，同光明既前途去做一D違法既事？答案就係因為香港既司法唔完善，冇一個公平公開公正既制度去制衡違法既警察。

呢個情況就好似水滸傳既武松咁：

武松的哥哥被西門慶和潘金蓮謀殺，武松不在家，證據鏈不完整，無法通過正常法律手段製裁西門慶和潘金蓮，再加上西門大官人乃是地方一霸，還捐有官職在身，想要通過官家扳倒他，沒那麼容易。武松沒辦法，只能自己找證據，找證人，在街坊鄰里面前，私刑殺了潘金蓮和西門慶，然後提著仇人的腦袋去自首。

如果當時有公平完善既司法同制度，武松駛撚犯法去殺人？

警察制服冇警員編號，刻意不佩戴委任證，導致投訴無門。進行清場、拘捕時過份使用武力，不正當使用槍械傷及市民，甚至刻意毆打示威者洩憤，都冇人阻止；警黑勾結高層包庇，互相縱容，到目前為止都冇一個完善公平既制度去追究警察呢個團體。咩監警會？投訴課？哂氣啦，自己人查自己人，接唔接受你投訴都成問題呀！受你投訴又點？投訴邊個速龍？有冇ui提供呀？制服冇ui畀你睇投訴條撚呀？

正正係呢個社會既不公義，和平遊行示威，市民訴求置之不理，先會激起民眾用自己既方法去伸張正義！

兄弟爬山，各自努力，核彈都唔割蓆！

講得啱喇。
連自己處於咩位置敵人係咩人都分唔清，仲玩有限武力綁手綁腳，正傻西。